有村架純 (5) 新年快樂｜架純生日快樂

有村架純簡介

2010年1月出道，同年出演TBS電視劇《SPEC》，憑藉可愛模樣而受到廣泛關注。

2013年4月被任命為「伊丹市大使」，並參與大熱NHK晨間劇《小海女》演出。

2015年5月1日，主演電影《奇蹟補習社》大受歡迎，並嬴得第39回日本電影學院獎新人俳優賞、第58屆藍絲帶賞最佳女主角。12月22日，日本權威雜誌《ORICON STYLE》公佈「2015年日本爆紅女星排名」，有村連續兩年當選冠軍。

2016年首次主演富士電視台「月9」電視劇《思戀哭泣》，飾演女主角杉原音，也是有村首部於民營電視台連續劇擔任主演的戲劇作品。

2016年6月29日，NHK公佈由有村主演2017年前期的晨間劇《雛鳥》。

於2016及17年連續兩年擔任第67、68回紅白歌唱大賽紅組主持人。

2018年10月9日，主演TBS電視劇《中學聖日記》，飾演女主角末永聖。演出獲得觀眾一致好評。

2019年8月4日，主演WOWOW「連續劇W」時段電視劇《然後，活下去》。

2020年3月20日，主演WOWOW電視劇《有村架純的攝休》。

同年主演電視劇《姐姐的戀人》。

有咩好戲推介下

未來作品一覧

1.花束般的戀愛
（花束みたいな恋をした） 2021 映画

2.浪客劍心 最終章 The Final
浪客劍心 最終章 The Beginning
2021 映画

飾演雪代巴

好評発售中

有村架純 2021 月曆

有村架純1st写真集 深呼吸

有村架純2nd写真集 Clear

中學聖日記同新劇姐姐的戀人都值得一看

電影就推介奇蹟補習社同在咖啡冷掉之前

咖啡之前睇左
有時間睇埋補習社先

原來已經睇過哂煲埋d劇先

留名

你好

如果想無腦輕鬆睇 有村架純的撮休都唔錯
集集唔同性格唔同造型 好過癮

大面純LM

祝偶像大雄願平安
真愛是架純形狀

狗官好

留名
前幾日跌爛左電話
冇哂架純啲相
呀！！！！！

雄哥好嘢

冇back up咩

最終都係9宮巴開

新post ar

然後，活下去 幾高質
But 好悲情

開煩膠問題post都唔開有村架純post

呢兩日重睇左聖日記
Miss look 真係冇得輸

咁嘅miss去邊度搵

架純 九宮格

依家睇

你係mon po狗

電影可以睇埋請叫我英雄

最可愛僵屍

米屈

你哋睇唔睇紅白？

黑到咁

想買都有困難

想問下邊到可以睇返隔壁收銀台的梅木小姐?

竟然

236個純b fans

俾我都會揀戀久

頭兩套都冇睇
真係咁好

1 sweet 到糖尿
2我唔好bl 無睇 不過應該都係

咩戲？

一套少人知嘅電影

個人最推介電影 福爾圖娜之瞳,覺得最好睇

覺得佢好樣衰

推下PO咋

攝休 重睇

Admin始終不為所動，比哂建議都咁，可能人數重要過質素可能某日都會de ac

咁肯定啦 搵錢姐 同埋都唔知係咪紅底

事實上的確係送緊頭

其實我覺得係兩班人

菅田個頭

樓豬笑9我

頭三張同最後一張比較
睇落唔似係同一個人黎

唔敢講90S 日本女演員top1 但top3一定有

90S對手都幾多下

我人生的高 個樣令你羨慕 又電鬈毛

想一齊食

好治癒

大家知道嗎
「花束みたいな恋をした」會出一本電影寫真

有112頁

要去東京坐JR被架純包圍，

好厚，雖然唔係正式嘅個人寫真

月歷有連埋本迷你寫真

好唯美 心郁想買返本

仲有無得買
你係點買架
好想買呀

賣晒啦

呢間? 如果係呢間下次就唔好益佢買佢貨啦，藍屍鋪

補多張圖

可唔可以Cut哂菅田

藍。。。
咁邊間ok?

自己識得買最好／搵代購做
有啲代購無鋪頭咁相對地個成本會平過地鋪嘅

依家係咪無哂有村架純2021個月曆了
前幾日去掃信和地庫都話賣哂

Why Amazon no

有寫真集嗰本官網都sold out了
睇下日拍,樂天etc有冇人放

mon左幾日樂天， mercari都唔見

明年請早

反而舊d寫真仲有

雜誌圖

唔知香港上唔上

呢幾個月都唔使諗

有優惠卷未撚用

Siu4

詳優惠券？

*咩

戲院

又上雜誌咁大件事冇人講？

依張超靚

擔遮擔得幾好

眼鏡真係好襯佢

再嚟

無人講咪你講屌你老母

眼鏡娘

妳剛攻擊我的老母？她的Coin master村莊？

邪氣版架純

睇唔出整過

自然過泡菜

都好耐冇見過合照

想做枝筆

點解可以咁gfable

鄰家女孩

俾呢位會然狙擊我

宜家先發現有咁正既post

個post都幾廢 得我喺度鳩up

無咩好討論

唔洗討論 睇架純BB就夠

好想入戲院睇佢套新戲

相信大家都想

我唔得 有ntr feel

親熱戲已經想死

做戲姐，個心係我度

呢張真係電暈出處係？

眼鏡Look

mina(ミーナ) 2021年 03・04月合併号

真係J死人

能承認嘛，你故意當個冚家剷

如果有全身就正雖然宜家都好正，個眼神！！

睇嚟又要用日馬
反而寫真d相無咁靚

順便

嚴格嚟講係整翻正個下巴

一卸任就蒲頭

主要人少
你睇下石原結衣嗰邊

你哋不離不棄都算好嘢

唉
早幾日先喺日馬落左order買幾本雜誌同寫真
之後先知mina有架純cover

即係要喺香港ok買

WE WILL BE BACK !!!!! MAGA !!!!!!

呢本平吖

已落order
等我做香港開箱第一人

都係計過條數，呢本喺香港嘅OK買會平啲

西樣都好正
我鍾意

好可愛

今次啲相影得幾好

26號最右條友想媾純b

咁柒 睇落好似好矮

瑛士主持人嚟，成日話純b未來老婆

仲有呢本 有冇人想買

狗公巴又填詞

但係都係幾年前，但睇到純B清純一面

聽佢講英文好正

呢本我麻麻地

有

支持

咩意思？

前排接受訪問講嗰時整容嘅內心世界
呢段好似話最近打回原形

如果出個人寫真會吸引D

整完都無用？

終於有新圖
日本係咪上左？
唔覺有消息

4月

有啲嘢真係唔係努力就改變到

快睇!!!

原來上個po 1001左
留翻個名先

繼續支持架純bb

我成日唔明佢哋放個細格仔影住d明星反應
想打喊露咁點

冇pan到自己先打囉

咩戲

#3
劍心

紅色黑框機套嘅iphone
認住佢部電話

少癲

白色透明機套iPhone

你張相邊到嚟

我幫佢影的

今日ig story

成張好港女feel

架純bb是完美的

比人發現紅色即刻轉

可能工作電話

做節目點會用自己電話
個設定仲要係個電話中途會響，佢要聽電話扮行開俾個兩兄弟有機會單對單講野
部機一定係節目組安排架啦

去左邊

我屋企

節目唔可以盡信

香港會唔會上有村bb套戲

積住咁多片等上 我諗有都有排

最近睇完中學聖日記之後完全比佢征服左

全盛時期

正常生理反應嚟

後生個陣仲正

覺得中學聖日記真係高峰
再加埋啲衫既配搭 個種味道真係

如果尾嗰幾集拍好啲 真係上得神台咁滯

係個結局真係有啲柒
本身成個故事都唔錯

又填詞

聖日記好似拎唔少獎
反而純b無份

懷疑狗宮巴真人係夕爺

一日一詞

咪25啦

純b做呢個角色真係做得好
成個package

Sen些.....

［突發] 架純食漢堡包

同我食

又偷影我女朋友

岡田健史又做浜辺美波男友
會唔會太幸福

點解香港無呢d中學miss

屌老母啦

好似冇人講？

第一
架純好嘢

冇人講你講囉
之前呢度好似討論過少少

如果可以救到純 B 再做埋自己條女，命短幾年都值，佢嗰種純真係引死人

乜嘢戲黎

戸田大戀愛太勁

福爾圖娜之瞳

係改編自小說嘅

兩套都有睇

福意圖娜之瞳 香港上映過

之前睇咗命運之瞳同家族的色彩

呢套真係，我喺Youtube睇
睇到唔夠一半已經熄咗，劇情好慢好慢

無人講唔緊要，我講
因為本電影寫真已經到咗手
1月29日就上映了(日本)
香港同台灣就唔知啦

其實關西腔同關東有咩分別

用字好似唔同

每次睇純b講關西腔都聽唔到

本書點？

都係相為主，文字同故事介紹好少
始終係電影寫真集，不過有架純豬就得

有雛鳥個fd做電台訪問

個trailer得兩秒鏡頭

咁大卡士

Netflix 有得睇姐姐的戀人咁大件事冇人講？

恭喜晒 票房冠軍

我純威武

兩套都未睇

好cute

塊膠板都擋唔到佢魅力

睇貂嬋

有左

責任全在我方

幾多個月

Fans慎入
入咗嘅留返個負皮

一人一個 個個都話好靚女但你覺得樣衰既女星

#276 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

是但啦上連登勿認真

即刻de record 驚到
係咪對手d fans呀

專登cap d崩壞相踩到地底泥
唔知咩心態

因為佢地嘅印象只限於果啲相

架純豬不知幾可愛

咁撚正條友j欣怡啦

吓
真係唔知，香港區都有?

負皮已落

咩黎唔識正常如果未收貨唔比錢都得掛

呢張相特別可愛

以下係嚟自台灣人嘅翻譯

做到嘢

新劇無人講？

雛鳥

4月有新劇

有冇人覺得管田根本唔靚仔

又係菅田

個樣…特別囉

佐藤健就好撚靚仔

吉沢亮第一

#菅田將暉 睽違兩年再度主演日劇！

菅田將主演2021 NTV春季土10日劇《短劇開始了》，飾演主人公・高岩春斗，共演的有 #有村架純、#神木隆之介、#仲野太賀、#古川琴音

原創劇本由金子茂樹執筆，每一集都是從「短劇」開始

故事描述放棄夢想、決定解散的男短劇師們。因爲公司倒閉而變得像空殼一般的姐姐和沒有目標在夜世界工作的妹妹。20歲後半，走在無法挽回的"大失敗"人生的5名男女。

不過……那個失敗說不定只是為了以後輝煌的人生"鋪梗"而已⁉ 把失敗與希望聯繫在一起的青春群像劇，將在2021春季週末夜開幕！

順道一提，菅田、有村、神木、仲野四位都是1993年出生，93年組夢幻共演！菅田跟有村是繼現在日本熱映中電影《花束般的戀愛》後再度合作

期待播出

（圖/《コントが始まる》twitter）
Source: 哈日劇

只能話....性格演員

yes成日發呆果個

好突然，完全唔知

呢個有啲期待
神木同菅田分別喺電影入面做架純男朋友
呢套劇嘅組合幾有趣

突然有新戲 你會在哪裡

又係管田
神木好好多

4月有石原有架純

石原係邊套？

香港Netflix有正版姐姐的戀人
真高清真正版
未睇嘅去睇，睇過嘅去睇多次

恋はDeepに！ 綾野剛雙主演

Viu唔買架純劇

上呢套野咪反而趕客

做乜無啦啦睇返

聽返首歌

純B幾時會擔正做下專業人士角色呢

個樣唔似

有冇架純bb專屬Tg Grp

純B有演技嘛

架純bb咁得意都冇乜人討論

我都想知

瘋狂貼J圖

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇純B套戲

難渡二月十四號 返到屋企煎年糕
愛情卻 引誘我 如盛夏滴甘露
亦無奈 要向世界宣告
情愫不合我 要獨個終老

難渡二月十四號 可以把姐戀狂煲
架純確 靚爆鏡 全世界亦傾慕

勢利

嘩你咁快嘅

牛年快樂

呢個廣告經典呀
最尾

仲有兩日就生日啦

三十歲前我要娶佢返屋企

同我訂咗婚啦

我地一早結左

套電影係咪唔喺香港上🥲

好難講

Vietnam

倒數
生日快樂
祝戲路越嚟越闊

純B HBD

上個水先 純B生日快樂 祝你可以接多啲job 搵多啲錢 拍多啲劇同戲俾我地睇 永遠幸福快樂

預祝架純BB生日快樂
祝妳一年可愛過一年

呢個越南page周不時po啲舊相，同埋整理得唔錯

純寶寶28生日快樂
祝身體健康，越拍越多好戲

希望搵個好男人快啲結婚

架純生日快樂
青春常駐

好過d咩連登po

純B生日快樂

應援

純b生日快樂
睇住你帶 希望你繼續幸福

睇住你大
希望會嫁比我

[連登照妖鏡] 講出一個你認為靚仔/靚女到極點既人, 我幫你分析佢既輪廓優劣

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

生日都唔放過...

一早block咗樓主 一係五毛一係on9仔

第一張我影佢，佢怕羞唔望鏡

揀錯負皮

純B

歡迎

官方全高清MV好正啊

你地希望下套劇主題係乜

醫護

如果真係有關日本疫情間既醫療劇都正
不過可能要完哂先會拍好似311地震咁

轉型嘅劇
走向國際嘅劇，類似今際之國嗰啲

會唔會要求太高，希望有機會

其實覺得佢同土屋太鳳係差唔多一類型

大家都係包包面

唔知純b操fit少少會點

都唔係運動型 操fit都去唔到個效果

土屋都唔係真係好fit

唔想佢再做悲情角色 傻大姐

雖然佢拍呢啲真係幾好睇

不過再係咁落去會悶

純B應該瘦啲
土屋個髮型理論上已經顯瘦

不過兩個都好靚
啱我呢啲鍾意包包面嘅人

最新包包面應該係上白石萌歌

Errr
呢兩個好啲

死啦家姐上白石萌音越睇越順眼

真係好普通

呢個衰妹好似牙純
又似肥雞

邊度似

肥雞？
係有啲似 but 純B清純啲

邪惡版

其實土屋唔係行可愛風
所以無咁紅

呢個真
睇完天堂多左留意佢
仲要歌喉好好

要驗眼

近排睇緊佢套今際之國
好正唔好劇透

👌🏻

唔使睇啦
等我話你知

好似唔同咗樣

後製執得太勁

我都覺得好似唔同咗

pantene最好

最自然

仲有個素顏既

你哋有冇試過棄劇

?

邊套

上年竹內涼真，講返過去搵凶手，睇左幾集棄左近排喪屍果套又幾好睇
Btw 日本上左架純新電影

純b贏左碳仔

忒修斯之船 建議你睇埋佢 家庭線表達得幾好
喪屍都有興趣 遲啲應該會睇

上咗好耐啦喎

坐咗幾耐

#316 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

慚愧

高嶺之花好唔情願下睇晒

真係咁差咩搞到好想睇

係咪石原？

係

好期待下季 好似好多嘢睇

石原一套
純b一套
仲有

搖曳露營2 廣瀨鈴偵探劇 同犬飼貴丈套bl劇

如花束般的戀愛真係唔喺香港上...
啲戲院真係唔識賺錢

BL劇真係唔識欣賞

有時都想比錢入場睇
唔想上網搵

唔一定同步上，有可能之後有片商會買，之前愛不由自主同咖啡冷掉前個D都係日本上左一段時間香港先上

但依家咁既時勢，我係影商都未必會入，一間戲院隨時又封幾個月咁就食得屎

黎緊又有石原純b川口春奈

咁花心

對住日本女仔係小D抵抗力

有冇追乃木坂46

好似幾勁

識啲人 不過無追

香港有哂隔離嗰兩套

我都係白石麻衣好似有yt channel

勁過柯南

要開嘅明星上年都開晒

咁幾時喺香港上
明明其他好多都有

有村>柯南
柯南>Avengers

結論 有村受歡迎過Marvel

呢啲片種通常就算有都要等

琴日睇左佢同管田果套戲

在日巴？
有咩感想

有冇玩過你個名隻驚 出重制

係
Hk係咪冇上
我個人本身麻麻地呢d愛情片
可能人大左就對呢啲更加冇乜感覺
最主要係我覺得部戲個張力唔係好夠
成件事好平鋪直敘所以睇完我都冇乜感覺
但佢地2個係幾正既

係咪男女主冇乜火花所以咁

係 未有消息
睇預告都俾我呢種感覺 好淡然

無計 女主係同我先會有愛的火花

五週冠軍 第一寶座

勁

浪客劍心係講乜
純B角色又係點

兩套野係幾好睇
wowow戲幾特別

嚟緊橋本環奈有套講殺人

橋本不了

有冇睇純B唱歌

你就好，有得睇

其實咁先係正常，根本係香港人乜都好急
我平時睇戲都係睇埋credit最後先走
除非好趕時間

無追開
不過係做主角嘅前妻／亡妻？

有
好少聽到佢唱歌

用iPhone 12pro max

摩擦力特強

簡介係咁講

邊度睇都唔講

超鍾意中學聖日記 睇完愛上左有村bb 即刻買左clear嗰本寫真

純B好靚女

有冇劇情 我知 有睇佢IG

多謝支持

我都好鐘意中學聖日記個種氛圍

#355 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個一早知啦 以為又有第二套

都夠啦 半年一套 算勤力了

啲人成日話睇劇代入左抽離唔到 以前都未試過 直至睇中學聖日記先有呢種感覺 睇完好耐都係覺得好空虛 好彩最後都算係happy ending

佢同神木隆之介都合作過好多次

有冇巴打買過佢本月曆

樓主係辣殺 並沒有

合作最多次藝人

銀包冇錢

clear好正，買二手定咩

三言兩語好難解釋
不過雪巴代呢個角色係劍心fans中係好有份量好重要

寫真集買二手

可能有幾頁開唔到

兩個人幾襯神木成日蝦純B

成本都一浸腥臭味

純B餐

我啲書好乾淨

特登買包書膠包住

UA執咗

如果肯上純B套戲應該有一線生機

如果唔計錢方面 有冇巴打知邊到可以買到？

依家應該好多地方都賣晒

Amazon?

買一手的

唔見有

始終官網數量限定
賣完就無啦

好的 謝謝巴打們回答

雖然唔係cover，不過有愛無計
另外有無人睇過cover嗰位歌手？

基本上睇完中學聖日記
有架純嘅雜誌都會買
除左個月歷......
買唔到呀！！！！！！！

So sad呢到好似冇見到有人話有

有個巴打喺信和買咗

之前就喺我見到要成7百2

哇 少貴 見到都未必捨得

笑死

《她和他的戀愛花期》

買唔到

3月18

原來佢哋平時都有交流

由菅田將暉與有村架純所主演的電影《如花束般的戀愛》，在日本寫下亮眼的票房成績，最近也傳出在拍攝期間，菅田將暉趁著空檔教有村架純用吉他彈唱星野源的〈くだらないの中に〉，很快的這件事情也透過各種不同管道傳到了星野源這裡。

本週星野源在廣播節目上，被聽眾問到這件事情，他也在節目上爆料去年菅田主動向自己請教〈くだらないの中に〉的彈法，當時還以為蘇打是自己想彈覺得很開心，甚至主動拍了教學影片，沒想到蘇打居然是為了要教女孩子這種邪惡的理由，而且隔了一段時間，蘇打還傳訊息表示，因為影片過了下載期限，希望星野源可以再傳一次給他，自己還立刻傳給對方，所以當自己知道蘇打是為了教有村架純才跟自己請教的時候真的相當驚訝。

入唔到支buy嘅

上次套railway又係得電影節先有

未發售

台灣都未有，香港就有

睇完補習社幾中意佢
留個名先

可以睇埋雛鳥，撮休，都好正

多謝支持
睇埋其他戲啦

例牌嘢

門票於2021年3月18日早上10時起在城市售票網及MCL Cinema發售。、各城市售票網售票櫃枱、信用卡電話訂票熱線或my URBTIX流動購票應用程式訂購於香港文化中心、香港大會堂、大館賽馬會立方及香港藝術中心的戲票。......

未去過城市售票網買飛，求教學
條link喺下面，唔識點用

跟住指示填資料囉 點唔識用

想睇

秒回

早

早
3月嗰格公佈未

通利琴行係咪仲有城市電腦售票網
有就可以去，平時買concert飛咁
可能有黃牛黨

屌佢啦笨大

18號㩒戲飛冇咁嬲

未見過咁可愛運転士

311十年，又係時候重溫然後，活下去

Wtf 上畫？！

估你唔到

新劇好似幾特別

感覺似何者

珍

有啲戶田feel

開始夫妻相 仆街了

唔記得睇過幾年前日本節目
上年紀人士好鍾意純b呢type

中分

睇親竹內涼真都中伏

未瞓醒？

分享下

一套提修斯之船
一套近排喪屍果套
睇到一半都係暴走

好可愛😭

入坑了

提修斯劇本ok的
係主角問題

係咪要扮高竇？
想睇佢西面

嚴肅姐 應該未到高竇嘅

買唔到飛

點會，仲有

佢有3個stage

太早起身可以繼續瞓覺

挑戰戲院啊

d時間唔係幾好

西面架純

又係佢同神木隆之介

香港有機會係<花束>嘅第一個海外地區上映
唔知台灣人知唔知

唔知第三定第四次
不過個人覺得幾襯

又有石原又有純b又有川口春奈
黎緊唔洗出街

歌都無時間改

第三個女星有冇得介紹下

直接改多首講有村就得啦

當比個腦休息下

我應該係睇金田一識佢
啱啱出演完極道主夫
有自己YouTube 青爐
ok靚女

唔識
一向冇咩心機追日劇(我係一追就一套(多季就至少一季)女神除外)
而家忙到冇咩大時間可睇一套日劇

我都係睇youtube先知
佢做笑片OK仲有套軟飯男又係好好笑

唔緊要不過其實同石原合作過一套電影
幕末高校生

414,417,420

有咩 記性太差 記唔起佢

自娛 又夠治癒

想睇正版
唔想再睇360嘅日劇
黃viu買就好

川口幾可愛架
不過戲一般

石原川口有機會，兩位上套都有viu

上季淨係買咗兩套日劇

就係灰姑娘同極主今季唔知...

講緊就嚟完呢季
今季希望會中到一兩套

除左戀deep外
仲有咩其他注意

其實睇黃viu同電視台嘅合約
有時TVB買左咁黃viu就無

最好啲劇加多啲辱華情節等tvb放返版權出嚟

都無乜

有無人買到電影節飛?
過嚟留個名先

相認？

土屋太鳳嚟

一樣大面

好似...

好正呀

黑絲

拍得好靚

好正呀！！！！
露額頭都好靚

最後嗰張條腿

雪代巴

好傷感

睇黎同純B都係無緣

咩樹

反應咁好 遲啲等公開上映啦

電影節通常第一日就搶哂

召喚搶唔到飛嘅人
你地有福了

3月26號10點又可以搶飛

@石原x架純fans

你呀
仲想唔想睇戲

26號10點坐定定電腦前

幾時完sem

死啦 又係呢啲

唔係呀 下個禮拜Week9了

靚到射出嚟...

fit到

手臂有小小肉

聽朝要買飛

幫你加了日期 若要睇 搶買飛

呢套咩黎，100人

係 好多人嗰套

呢個cm咁多年仲有真係幾勁

呢個,Pantene ,手錶,美波姊妹丼最深印象

Pantene 唱歌手錶扮唔同女朋友

呢個cm 31m views係點做到

YT落廣告，不停逼人睇
不過東芝都變左中資

好可愛呀

深夜梗係睇返之前啲嘢

咩嚟？

全部老戲骨

新戲？ 好似幾正

當我無講過

香港都係冇份

新圖

第一次ig tag佢

姊妹丼

美波都幾cute

唔知大家無睇過呢個CM
架純唱歌

你唔好咁專業好無
成日都咁快update

樓豬嚟講我都算廢

次次都攞頭香

2:20 升唔到高音，不過好好聽

有村同貂嬋

應該仲未瞓

高清大圖

個崔拿睇唔明

係咪d年輕人為夢想奮鬥嘅故事

身形好

其實套劇中文點講

短劇開始了

以為係正式開始

點睇動物台劇透之亂

一句講哂，香港太多痴線佬

將唔正常當作正常

癲佬也扮正常 天生我太善良
好愛里美 可愛像妳邊位也會心癢

你似扮正常

狗宮格扮正常 可惜你作詞強

所以上黎都要擇日子
有咩電影劇集動畫上之前千其唔好上
好多反社會人格障礙人士玩嘢
無論真假都衰

仲有大量黑警帶風
淨睇留名po算

樓主改埋d19歌詞
唔知邊間教會

村花有無新劇

417

準備好聽日睇戲了

原來都幾多人睇，好多自己一個
字幕完有冇嘢趕住坐車

唔知幾多係因為Soda同架純而入場

都幾多絲

又係sad故事?

我本身兩個演員都唔識 俾friend拉去睇 但又幾好睇 順便入埋嚟呢個Post睇下

黎緊有劇，又係兩個演員

套戲叫咩名

コントが始まる 短劇開始了

我老婆真係勁正

Del咗上次嗰張

中字
想送傢俬俾有村

絹

究竟香港有無得上花束みたいな恋をした
好似淨係見K11上一場

希望會喺戲院上映

暫時應得電影節上

狗巴睇左未

睇咗 想睇多次

想睇純b

等出碟

唔怪得之日本咁賣座
愛情片嚟講呢套都算無敵

第一首成個感覺好唯美

邊到有得睇?

HKIFF 45th

高登先買咗

係咪架

不過未講幾時上正場

條link唔係都係講緊文化中心果場咩

應該最近先買 電影節仲係用緊外掛字幕

隻熊貓識望鏡頭

美肌

好似幾年好拎過美腳賞

18年

宜家中分頭幾好

呢個最好

海女？

はい、よろしく

付き合おう！

同緊我講？

唔識日文

你要唔要同我去約會呀？

狗生，你要唔要同我去約會呀？

特生，你要唔要同我約會呀？
特生：All talk, no action